有兩架救護車入左將軍澳警署

最少兩架，響緊閃燈入左將軍澳警署
影唔切，有無人知咩事？

死左人？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

住景林？影唔影到入面？實出事

落左樓睇 入面有白車

點會有白車去警署， cls

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

狗署前面架旅遊巴開走左
好似冇人

想繼續抗爭既唔該認清楚一件事

請大家花兩分鐘睇一睇，好重要，我唔想香港人再輸，輸埋就完場架喇

又打死人?

push

831？

影低救護車number啊